估唔到今次連平時班MK仔女都話要遊行

平時喺Instagram見到佢哋都係post自己吃喝玩樂
同男朋友一齊玩嘅相
無啦啦post Instagram叫人哋去遊行
真心見到真係嚇咗一跳
而且佢哋平時都係只係識吃喝玩樂去深圳飲囍茶嘅港豬
估唔到今次竟然做正經野
唔係淨係識吃喝玩樂
飲酒溝女

[圖片網址] [/圖片網址]

三毛支那狗預備出動
九成九話係扑嘢 condom 啲低汁回覆

有個平時見佢Instagram平時都係post好多紋身飲酒嗰啲嘢
估唔到近排佢除咗post叫人遊行之外
仲開post串班黑警六四人數嗰單嘢

無謂放上呢度